泰國做spa 求推介

同女友兩個人去，我地都未試過泰國spa

曼谷lets relax 定係 health land好d？

芭堤雅就應該去Yunomori Onsen

我想問男女去係咪一定比同一間房？我驚男女分開

巴絲有冇咩好推介？
budget大概每人400零一次

我都係，都想同女友去做

push

精哥哥有影閃卡？

有呀

冇巴絲係泰國做過SPA?

Centre point spa n massage
平靚正 真心推介
利申: 男朋友好鐘意個泡泡jacuzzi